PolyU外圍手足，你屋企要人！

保留戰力！
我地再從長計議
唔好留低等被拉！
你屋企要人！

push aaa

推

快走！
保留戰力！

比人清袋就真係對唔住咁多位手足

11點半後就屋企要人啦
其實黃金時間係放工後3小時內

走呀please